Please ask Hong Kong Government

係機場嘅手足剩係嗌呢一句咪得
旅客唔會去理解咁多野 直接將個波射返比港共 等佢地知道係政府問題

痴撚線